標語接龍創作大賽 香港警察後四個字

我先 胡亂執法

無視律法

_ _ _ _

衰過垃圾

香港警賊
好撚垃圾

吞槍自殺

世風日下

後穴被插

香港警察 顛倒黑白
香港警察 暴力橫行
香港警察 恐嚇平民
香港警察 人人喊打

香港警察 又扮垃圾

香港警察 狗屎垃圾

香港警察 污糟邋遢

時代革命

污糟邋遢

汪汪汪汪

皇天擊殺

目無皇法

高位射殺

逐個擊殺

冚家被插

議員照錔

狗屎垃圾